台長梁錦祥建議：動用民間力量整理7月到現在無故失蹤自殺名單

22:50

由7月份以來，佢地無故失蹤、變咗浮屍，每個人都要列返個人名同背景出嚟。

我地將來或者稍後係要動用民間資源，每個人都要double check 究竟呢個人有冇參與過示威行動，佢呢一排大概去過邊到。

呢個聽落好似好難，但如果大家一齊去做呢，你總會搵到一啲喺佢地身邊熟悉嘅人，親戚也好朋友也好。因為依家最奇怪一件事就係，呢啲人死咗好似冇家庭㗎。

你要去逐個逐個case去摸，你唔好怕長時間，因為就算事後一段時間之後，你總會搵到佢家人朋友，一定會搵到一啲小小嘅線索，就係曾經佢地有冇被捕，或者警方曾經接觸過佢地。但當然依家最緊急就係嗰三個人。

仲有就係因為依家仲有少少片出嚟，啲片本身match唔match到依家失蹤嘅人。起底嗰啲人係可以做到呢樣嘢，你唔一定要做足，但個別嘅人有高度懷疑嘅，以依家能力係做得到。

所以我覺得可能等多一兩日，睇下啲片陸續出嚟，睇下可唔可以搵到啲人發動去做呢樣嘢。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有冇起底組做緊野

推

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

一定要搵出真相

冇錯 唔好怕耗時廢力去求證

有人整過
唔記得fb邊個page

push

九成01 東網source
30歲以下要優先去double check
希望有記者會去查
失蹤名單有冇人整緊？